uh huh

teeeeee-ejeeeee-iiiiiii
eeeeeeefffffffff

2hrs to go cant wait

其實無幾joego 只係欲望強加喺啲事表面上就
可能因為一句 一個 產生完全唔同又或者無改變
只係自己主觀咁認為但喺裡面博弈嗰吓
反正自己嚟都有一手

兩過天晴未想唔煩
30b430好似幾好但又限死自己 最唔想就係有局限

可以替㗎咩可以代替就唔使...
開口中成日都就唔知道起
好似個人咁 嚇親咗
同話聽錯（講嗰個錯）太討厭咁
又提起到 我都估得中 係深
個嘢無錯即係話第一吓嗰屎就...u know what i mean
姓謝嘅都係

最慘係咩 最慘係唔覺有
無歸屬感 邊度都可以
同埋🐝🗑完全係... 所以好明
但又要扮 唔知自己想點

我都以為會原來無

好想要無限！！！
有樣嘢好炆 1a)次次依個鐘數
1b) 要抹唔使你做
2) 屌我想 但一想又無得整自己攞嚟
同埋咁樣先好 煩少陣...😑😓

啱啱試咗真係work於是乎又去咗扣你50蚊
次次一有又忍唔到手第一時間衝去
搞到依家好撚後悔
華而不實啊！！！好嬲自己屌
整完又要整返倒轉整來做macau????

好想交低重要嘢畀佢 eg心聲唔重要...
但諗諗吓又覺得no1cares
好憎個蠟燭

搞到好撚唔好撳 我仲要導咗人都整
hehe好撚賤 但我無心... 唔係攬炒心態第一日超好
依家我好後悔 條柚反而愈鍾意 仲話好啊正啊
多謝自己先啦

唔知你點睇呢
又變返兔仔... 唔鍾意如果可以我想係大啲
如
果
可
以
我又諗起側田 屌

要嘅都決定要nnnyk好煩
當咗自己師傅 可能真係曉通靈但
信佛仲癲 帽睇咁多... 太多理論唔想聽落去
又慢咗唉點變非兔仔...

覺得自己係過去人唔係未來～
好舊
跟唔上進度
但又好快腦轉得 快
咁點算我都有書店陪淋雨經歷

mute撚晒都有回音嘅煩
打卡攞光環收兵以退為進 可以可以 但我唔小心睇到心諗遮嚟做乜？你遮咗仲點攞光環muah

好厭倦 唔想再
好似你咁 唔想再
整完就 唔想再
但唔想再就變真仆街 所以幾唔想再都要努力地去想再
屌

好想食春卷要芋頭入面... 想食酸辣要辣到𠽌𠽌聲但我食白joke你老母仲對住人camcamcam
唔係人喺嚟連 都有仲唔關事喎話
好無恥

偷雞＝難受
自我玩死 以後唔敢

代表咩？有冇現場觀眾

tiramisu紅豆冰

望到有得jap得開心girl就開心男仔好正wuar
咁我成日夾咗喺度唔記得再向上扯整親自己我on9？

死啦，我係咁估係咩事，但一直估唔到
到底係你有問題，定是我問題？定還是一直冇問題？我懷疑你係有病，會傳染人果隻

恰老人家 恰細路 恰女人嗰啲渣滓啊

估唔到咩事

唔使估 唔好估 無意思